開住LIHKG 望住高登熄燈

開住LIHKG 望住高登熄燈， fing一fing酒杯入邊既98 年百事， 真係人生一大享受。